11月尾係ASOS退左兩對鞋, 到宜家都未退錢

send email去cs
都只係話查緊
之前1月頭話會退
1月尾張信用卡statement都未見到
ASOS呃錢

有冇方法快d退到錢

係佢FB 公開咁問

唯有試下咁

我十月到而家都未退

Send proof比佢詐型
我岩岩嘈完佢幾鑊 收番錢了 要唔要email參考下?

我都想要

好, 請post出黎巴打

十月搭airasia 但miss 左班機退左機場稅
但到宜家都未收番錢
可以點做?